有幾多人訓覺會揸住個春袋訓

粒龍珠好暖笠笠

小心扭蛋

戇鳩

無春袋？

我有

揸住男朋友春袋瞓

有得揸住自己嗰個點解唔揸

我揸佢佢揸我

gay!!!